今日廿幾度都仲有人著長䄂出街,香港人不愧為東亞病夫

所以一世都輸俾病毒

我今日都著左褸

做咩po我出嚟

我都係

蓋

==借力

笑左

蓋青咁撚疊水邊會咁mk

我今日出門口得16度 唔係人人都好似樓主你咁晏起身

大西北又贏